<903巴士圍捕> 我可以為前線做D乜?

假設遇見快閃前線, 作為和理非可以做D乜?

1. 室內室外都開傘
2. 帶定套衫隨時捐出
3. 平日都載黑超黑衫, 令前線容易混入人群
4.
5. ....

拋磚引玉, 相信前線, 因為佢地一直冇令香港人失望
無佢地, 我地冚家都經已全送中,
經過今次, 相信其他前線手足一定會更加審慎

請記住, 今晚的確有地方要改善, 就一齊改善
除左三不之外, 除左各自努力

更要 配合爬, 一齊上

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

檢討POST會大把
作為和理非都要檢討

雖然我唔知前線會做咩
但我都會配合

一個人諗唔到咁多
求指教

前線唔好灰, 我地和理非會努力架

一齊加油一齊要贏

累了, 但不要放棄

我一向做緊3

今晚係個教訓, 對前線如是, 對和理非都係
一齊諗諗可以點搞

如何不仇警？

推

唔小心負評左, SORRY 兄弟
我平時都係黑衫
以後會戴埋黑超

仲有冇建議
見到手足咁樣, 好心痛

呢個政權同警察, 都要被清算!

呢條路要有排行
但長路有你有我
我地可以為前線做D咩呢

推巴打 全對!

903 可一不可再

太多負擔, 真係做唔到前線
除左課金, 除左遊行
我地每時每刻都要幫手

傘擋
換衫
混入

仲有冇建議

配合爬, 一齊上

說好的齊上齊落呢

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

傘擋 換衫 混入!!

自己香港 自己救

擋cam

入屋邨，換衫

全民皆兵